MT 20K 算唔算合理

我將會係下一年6月grad, 啱啱收到一間公司MT offer, 聽講人工可以反映到間公司會唔會真係投放資源入去。嚟個價算唔算合理？

連登最低標準FG 50K

拉低連登標準水平

Ching 邊行？

Ching N展

Shit :(

MT = 打雜文員

29歲畢業？做左幾年野先讀書？

Gt 定mt
Gt都ok啦

Engine 有mt ? 一係client mt 可以 ，contractor mt 不了

真MT幾年前已經25/6k 你自己諗

Fg有20k算好啦，理得佢真定假

唔知真定假，但我覺得好好，依家自己人工16.5k
如果係大公司我覺得可以做住先，依家轉工好難，我都想有好offer

真19歲定假29歲

合理